保皇狗指3日內收到300萬人簽名支持國安法

差唔多每2個香港人就有1人簽名

沉默的聲音

同之前送中法網上簽名一樣
人無恥則無敵

中環果個BOOTH除左頭1日有人簽
之後都未見過有人簽

300萬個蔣志光

有好多人簽完又簽
利申 我家藍絲每個站都簽一次

未計D十歲以下,80歲以上

即係4百幾萬人反對啦

點解唔等夠一星期收到900萬人次簽名再公佈呢？

咪咁樣長人威風啦 真實自由意志100萬都唔會有

無公信力 哂鳩氣

又唔洗留hkid 又唔洗留電話

1個人鳩簽一萬份都無問題

哦 姐係有500幕人反對

無錯，呢招反送中時咪用過，最後出來既街頭結果大大巴打佢面香港人應該仲未善忘到上年既事就唔記得

唔洗真係簽啦,
直接報數就得

清醒D啦
佢地根本9up就得

咁實有㗎

啲數字任佢吹
最好吹大啲
等美國再制裁得勁啲仲好

點解唔喺14億人支持，剩喺問中國香港，是不是港獨

唔寫夠14億?

邊個check?

講咩都無用選票最實際

嘥咗30萬張紙

嘥咗30萬張紙，環保組織會唔會譴責兩句

民眾喜迎國安法